{
	"label": "캐릭터 클래스",
	"folders": {
		"Barbarian": "바바리안",
		"Class Features": "클래스 특성",
		"Subclass Features": "하위 클래스 특성",
		"Path of the Berserker": "광전사의 길",
		"Bard": "바드",
		"Lore": "전승",
		"Cleric": "클레릭",
		"Life Domain": "생명 권역",
		"Druid": "드루이드",
		"Circle of Land": "대지의 회합",
		"Fighter": "파이터",
		"Champion": "투사",
		"Monk": "몽크",
		"Warrior of the Open Hand": "열린 손의 전사",
		"Paladin": "팔라딘",
		"Oath of Devotion": "헌신의 맹세",
		"Ranger": "레인저",
		"Hunter": "사냥꾼",
		"Rogue": "로그",
		"Thief": "도둑",
		"Sorcerer": "소서러",
		"Draconic Sorcery": "용의 마력",
		"Metamagic Options": "마법변환 선택지",
		"Warlock": "워락",
		"Fiend Patron": "악마 후원자",
		"Eldritch Invocation Options": "섬뜩한 영창 선택지",
		"Wizard": "위저드",
		"Evoker": "방출학자"
	},
	"entries": {
		"Barbarian": {
			"name": "바바리안",
			"description": "<h3>바바리안 핵심 특징</h3><table class=\"core-class-traits\"> <tbody><tr><th scope=\"row\"><p><strong>주요 능력치</strong></p> </th><td><p>근력</p></td></tr><tr><th><p><strong>체력 점수 주사위</strong></p> </th><td><p>바바리안 레벨 당 D12</p></td></tr><tr><th><p><strong>내성 굴림 숙련</strong></p> </th><td><p>근력, 건강</p></td></tr><tr><th><p><strong>기술 숙련</strong></p></th><td><p>동물 다루기, 운동, 위협, 자연, 감지, 생존 중 2개 선택</p> </td></tr><tr><th><p><strong>무기 숙련</strong></p></th><td><p>단순, 무술 무기</p></td></tr><tr><th><p><strong>방어구 훈련</strong></p> </th><td><p>경갑, 평갑, 방패</p></td></tr><tr><th><p><strong>시작 장비</strong></p></th><td><p><em>A, B 중 선택: </em>(A) @UUID[Compendium.dnd5e.equipment24.Item.phbwepGreataxe00]{대도끼}, 4 @UUID[Compendium.dnd5e.equipment24.Item.phbwepHandaxe000]{손도끼}, @UUID[Compendium.dnd5e.equipment24.Item.phbagExplorersPa]{모험가의 꾸러미}, [[/award 15GP]]; 혹은 (B) [[/award 75GP]]</p> </td></tr></tbody></table><p>@Embed[Compendium.dnd5e.content24.JournalEntry.phbAppendixClass.JournalEntryPage.phbbrbBarbarian0 inline classes=\"free-rules-embed\"]</p> <h2>바바리안이 되려면...</h2><h3>1레벨 바바리안으로서</h3><ul><li>바바리안 핵심 특징 표에 있는 모든 특징을 얻습니다.</li> <li>바바리안 특성 표에 나열된 바바리안 1레벨 특성을 얻습니다.</li> </ul><h3>멀티클래스 바바리안으로서</h3><ul><li>바바리안 핵심 특징 표에서 체력 점수 주사위 무술 무기 숙련, 방패 훈련을 얻습니다.</li> <li>바바리안 특성 표에 나와 있는 바바리안의 1레벨 특성을 얻습니다.</li> </ul>"
		}
	
	}
}